Viutv全民造星個話事入即刻同我入黎！！！

賽制on9就係人都知 都算 但最起碼你搵啲評判都比小小本啦 5個入面叫做有2個係有啲知名 本身有啲料 雖然都稱唔上評判呢2個字 另外幾個乜撚水呀下？無人識佢都算 你地自己都剪到唔出佢地啲評語啦 你地自己都知咩事 佢地咩料啦本身 佢地直接影響個結果架 唔好咁兒戲啦垃圾Viutv 點解你地叫全民造星呀？你地對唔對得住個名 邊撚度全民呀？全香港一人一票選出黎就叫全民啦 你同垃圾正苦有咩分撚別？搵幾個騎呢蘇就叫評判？唔好咁肉酸啦 屌你老母

搵鮑姐都好過個幾條蛋散

人地起碼影后啦 舞台經驗50年

評判黎睇貨
至於話事既當然係最大粒嗰個

個節目就係想話你知閪選係幾咁垃圾

全民星戰你有冇參與
全民造星開頭咪fb 公開投票直入50囉

你講唱片公司高層?
你老細請人,會唔會搵個最跑到數既黎幫手見工?

耆齡王

初選100個可以入圍
即係佢地最初見既唔止100人
呢個數已經唔係細

個規模算好大
已經做左全民既效果
我只係覺得佢foul 人果度急左d
其實流程慣d 效果會smooth d
唔使而家一刀切咁大出血
d 參賽支持者比較難接受, 難放低

但viutv 就係想比人睇要斷捨離

垃圾造星

性經驗呢